請問幾時開始可以捐款支持lihkg?

不如搞個自願捐款
好似wiki咁每年收一次
捐左錢既會員如果想答謝佢
就好似以前無國界醫生個活動
俾個善字佢